沈智慧 香港裁判官清泉

警察喺人民公僕 有糧出咖仆街
唔好再話有事就搵警察幫 無事就黑警
講呢句嘢嘅人都無撚腦

光復香港 時代革命

謝太